屌曬你班散水撚，同我即刻買匯豐，40蚊根本係城堡/要塞/鐵底黎。邊個話守唔到？

唔該晒

咪呃連燈仔入貨 等你自己沽貨